[停止圍爐、立即Connect 中間派同藍絲] 請大家落各僆儂牆廣傳元朗政警鄉黑既合作！！！

元朗呢單野係千載難逢既機會，俾我地爭取翻之前漸失既民意。
但呢單野 CCTVB 只係用左 30秒報導，而且播出黎既都係黑白均勢格劍既情況。
打記者、大肚婆流產完全冇報，亦都冇報導 999 cut 線、警局落閘、件事同何妖既關係。

CCTVB 唔報唔緊要，我地報！
唔好淨係網上圍爐打飛機。
僆儂牆唔係淨係用黎守，每日好多人睇僆儂牆既野，我地係可以用黎發放有用資訊，去打輿論戰。
將社會既荒謬、政警鄉黑既合作廣傳開去！
僆儂牆度如果有人望落有興趣了解多 d，唔該主動 d 行過去講解。
我之前試過做反送中，真係有唔少人黎問我野。

如果各兄弟o係網上見到有好既文宣，麻煩o係呢度分享。

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

廣傳

push!

推

推呀